%%
%%

\chapter{Librairies support\'ees}
\label{_ChapterStart21}
\addcontentsline{toc}{section}{Librairies support\'ees}

\section{Mod\`eles de librairies support\'es}
\label{Models}
\index[general]{Mod\`eles de librairies support\'ees}
\index[general]{Librairies!Support\'ees}
\addcontentsline{toc}{section}{Mod\`eles de librairies support\'es}

J'h\'esite \`a qualifier ces librairies de "support\'ees", car les seules 
en ma possession et que je peux tester sont une HP SureStore DAT40X6 et 
une Overland PowerLoader LTO-2. Toutes les autres librairies cit\'ees ici 
ont \'et\'e raport\'ees comme fonctionnant avec Bacula par des utilisateurs. 
Notez que dans la colonne Capacit\'e/Slot, je pr\'ecise la capacit\'e compress\'ee 
par cartouche (ou slot).

\addcontentsline{lot}{table}{Librairies connues pour fonctionner avec Bacula}
\begin{longtable}{|p{0.6in}|p{0.8in}|p{1.9in}|p{0.8in}|p{0.5in}|p{0.75in}|}
 \hline 
\multicolumn{1}{|c| }{\bf OS } & \multicolumn{1}{c| }{\bf Fabr. } &
\multicolumn{1}{c| }{\bf Media } & \multicolumn{1}{c| }{\bf Mod\`ele } &
\multicolumn{1}{c| }{\bf Slots } & \multicolumn{1}{c| }{\bf Cap/Slot  } \\
 \hline {Linux } & {Adic } & {DDS-3} & {Adic 1200G } & {12} & {-} \\
 \hline {Linux } & {Adic } & {DLT} & {FastStore 4000 } & {7} & {20GB} \\
 \hline {Linux } & {Adic } & {LTO-1/2, SDLT 320 } & {Adic Scalar 24 } & {24} & {100GB } \\
 \hline {Linux } & {Adic } & {LTO-2 } & {Adic FastStor 2, Sun Storedge L8 } & {8} & {200GB  } \\
 \hline {- } & {CA-VM } & {?? } & {Tape } & {??} & {??  } \\
 \hline {Linux} & {Dell} & {DLT VI,LTO-2} & {PowerVault 122T/132T/136T } & {-} & {100GB  } \\
  \hline {Linux } & {Dell} & {LTO-2} & {PowerVault 124T } & {-} & {200GB  } \\
 \hline {- } & {DFSMS } & {?? } & {VM RMM} & {-} & {??  } \\
 \hline {Linux } & {Exabyte } & {VXA2 } & {VXA PacketLoader 1x10 2U } & {10} & {80/160GB  } \\
 \hline {- } & {Exabyte } & {LTO } & {Magnum 1x7 LTO Tape Auotloader } & {7} & {200/400GB  } \\
 \hline {Linux Gentoo 1.4 } & {Exabyte } & {AIT-2 } & {215A } & {15 (2 drives)} & {50GB  } \\
 \hline {Linux } & {HP } & {DDS-4 } & {SureStore DAT-40X6 } & {6 } & {40GB  } \\
 \hline {Linux } & {HP } & {Ultrium-2/LTO } & {MSL 6000/ 60030/ 5052 } & {28 } & {200/400GB  } \\
 \hline {- } & {HP } & {DLT } & {A4853 DLT } & {30} & {40/70GB  } \\
 \hline {Linux } & {HP (Compaq) } & {DLT VI } & {Compaq TL-895 } & {96+4 import export} & {35/70GB  } \\
 \hline {z/VM } & {IBM } & {?? } & {IBM Tape Manager } & {-} & {??  } \\
 \hline {z/VM } & {IBM } & {?? } & {native tape } & {-} & {??  } \\
 \hline {Linux } & {IBM } & {LTO } & {IBM 3581 Ultrium Tape Loader } & {7} & {200/400GB  } \\
 \hline {SuSE 9.0 } & {IBM } & {LTO } & {IBM 3581 Ultrium Tape Loader } & {7} & {200/400GB  } \\
 \hline {FreeBSD 5.4} & {IBM } & {DLT} & {IBM 3502-R14 -- rebranded ATL L-500} & {14} & {35/70GB  } \\
 \hline {Debian} & {Overland } & {LTO } & {Overland LoaderXpress LTO/DLT8000 } & {10-19} & {40-100GB } \\
 \hline {Fedora} & {Overland } & {LTO } & {Overland PowerLoader LTO-2 } & {10-19} & {200/400GB } \\
 \hline {FreeBSD 5.4-Stable} & {Overland} & {LTO-2} & {Overland Powerloader tape} & {17} & {100GB } \\
 \hline {- } & {Overland} & {LTO } & {Overland Neo2000 LTO } & {26-30} & {100GB  } \\
 \hline {- } & {Quantum } & {?? } & {Super Loader } & {??} & {?? } \\
 \hline {FreeBSD 4.9 } & {QUALSTAR TLS-4210 (Qualstar) } & {AIT1: 36GB, AIT2: 50GB all
uncomp } & {QUALSTAR TLS-4210 } & {12} & {AIT1: 36GB, AIT2: 50GB all uncomp  }\\
 \hline {Linux } & {Skydata } & {DLT  } & {ATL-L200 } & {8} & {40/80  } \\
 \hline {-  } & {Sony  } & {DDS-4 } & {TSL-11000 } & {8} & {40GB  } \\
 \hline {Linux } & {Sony  } & {AIT-2} & {LIB-304(SDX-500C) } & {?} & {200GB  } \\
 \hline {Linux } & {Sony  } & {AIT-3} & {LIB-D81) } & {?} & {200GB  } \\
 \hline {FreeBSD 4.9-STABLE } & {Sony } & {AIT-1 } & {TSL-SA300C } & {4} & {45/70GB  }\\
 \hline {- } & {Storagetek } & {DLT } & {Timberwolf DLT } & {6} & {40/70  } \\
 \hline {- } & {Storagetek } & {?? } & {ACSLS } & {??} & {??  } \\
 \hline {Solaris } & {Sun } & {4mm DLT } & {Sun Desktop Archive Python 29279 } & {4} & {20GB  } \\
 \hline {Linux } & {Tandberg } & {DLT VI } & {VS 640 } & {8?} & {35/70GB  } \\
 \hline {Linux 2.6.x } & {Tandberg Data } & {SLR100 } & {SLR100 Autoloader } & {8} & {50/100GB }\\ 
\hline 

\end{longtable}
